推黎明行動上熱門啦屌

如果下個禮拜一失敗，政府止暴制亂成功，香港人就死硬。
行動同區選冇衝突，區選舉行失敗責任全在政府。

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

同一招做太多
開始少左人好多
要變陣

點都好一定要維持亂狀

Psych

推

Pish

繼續黎明行動/三罷全塞/攬佢老味炒

pushhhh

其實點解政府建築物仲咁完整？
癱瘓左各區政府合署會好唔方便

大家千其唔好咁做